然而，與此同時，這項研究揭示了塑造語言學習的許多方面。 早期學習第二語言可能會在你的一生中產生連鎖反應|Rahul Rao | 2021年2月9日|大眾科學 
 同一批命令的另一個方面是延長了聯邦政府對驅逐的暫停令，至少要持續到3月底。 美國終於有了一個全國性的口罩要求|Rahul Rao | 2021年2月1日|大眾科學 
 冠狀病毒大流行迫使出版商重新審視和思考其業務的許多方面，並可能挖掘出一些以前未開發的收入機會。 Digiday Research:由於大流行，出版商的收入流主要發生了邊際變化 
 長期以來，這一直被辯護為動態資本主義的一個必要方面，即較弱的公司會被市場逼著改變或死亡，如果殭屍公司不能無休止地生存下去，最終對整個社會更健康。 GameStop交易激增將如何改變華爾街扎卡里·卡拉貝爾2021年1月29日時間 
 提高點擊率是確保長期在線成功的一個重要方面，無論是在谷歌上還是在谷歌下。 五個技巧，提高你的有機點擊率和排名在SERPs |卡爾Tablante | 2021年1月27日|搜索引擎觀察 
 單就他的身份而言，他的每一個方面似乎都與他的其他部分發生了衝突。 悉尼占星家變成伊斯蘭激進分子Jacob Siegel | 2014年12月16日|每日野獸 
 這種現實玷汙了我們存在的方方面面，無論是在弗格森還是其他地方。 不僅僅是像邁克爾·布朗這樣的青少年——就連黑人小孩也有嫌疑 
 然而，讓布朗與眾不同的是他對節目各個方面的掌控。 《Get On Up》主演查德威克·博斯曼在米克·賈格爾的幫助下成為詹姆斯·布朗2014年8月4日 
 讀者能感覺到說書人和評論家都在為在書中充分表達而鬥爭，一面疊加另一面。 小說家d·福伊(D. Foy)將自己的處女作命名為“低俗歌劇”，我們還能爭論什麼? | j.t 價格| 2014年5月12日 
 “我認為一個有趣的方面是，這些明星是如何在沒有任何真正的傳統(媒體)支持的情況下迅速發展起來的，”菲什曼說。 後退,B *業務信道。 只有一個臀部自拍女王，謝麗爾·威切弗，2014年5月9日，每日野獸 
 一個關節突開始於靠近頸部的柄狀突起，並繞著錘骨頭的一半螺旋狀。 花栗鼠屬和亞屬|約翰A.懷特 
 藍色木棍的頂部有一個對角小面，表示頂部為方形的女性面具(第168段)。 山聖歌，納瓦霍儀式bb0華盛頓馬修斯 
 達爾蓋蒂的話說得很快，這是他獻出生命的任務的一個方面。 《敏感的人》保羅·威廉·安德森 
 語言充其量不過是最高的、最廣義的符號表達的思想的外在方面。 語言|愛德華薩丕爾 
 偉大的戰爭之石的一面上寫著許多奇怪的東西。 羅賓·弗朗西絲·霍奇森·伯內特